20190825 推倒監控燈柱 踢爆政府謊言

20190825 推倒監控燈柱 踢爆政府謊言

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
我同朋友收到過email亦confirm左
但係都係冇變
懷疑中共做左手腳